香港政府和港鐵奶錯共，令香港人震怒

淨講鐵路發展
如果當年起北環線，唔起高鐵住，
或者探用西鐵共用方案。
新界北大把土地可以騰空出黎發展，
唔駛搞咩明日大嶼，
又唔駛捱貴樓。
冇左高鐵一地兩檢，香港人亦唔會咁討厭大陸。

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人